［召集真巴］ 切爾達 vs 巴塞

唔係冇人開po咁尷尬呀嘛

pish

丹

係狗竇傾

唉 最想睇佢咁快傷

燈中咗